係連登仇視窮人生仔呢件事睇得出連登仔幾偏激

如果要中產以上先可以生仔，咁到時中產啲仔女相對又變地底泥，到時就話高收入人仕先好生，無限loop。

如果大眾真係adapt 呢一套，最後條線不斷推高，就會淨返極有錢既人生仔同埋啲低能仔亂咁仆野搞大人個肚，全部孤兒/單親媽媽/未成年父母 etc，成個社會polarize 曬。

你父母對你唔好，你覺得你父母欠左你係一回事，窮人可唔可以生仔又係另一回事。窮人做父母都可以好有愛。同埋窮唔窮根本永遠都係relative

其實唔知有幾多人收錢上連登製造依啲風氣。仲有仇視父母同俾家用，仇視公屋私屋，仇視男女關係戴綠帽臭雞毒撚雞蟲。一個半個post就話玩膠，日撚日都有一堆依啲新post。睇得多容易有錯覺以為個社會就係咁，以為啲post有幾千正皮就係一回事。得幾千人正負皮既野跟本不值一提。

樓上講仇視係過左火
但係窮人生仔呢樣真係死十次都唔夠
一個奴隸再生下一個奴隸出黎呢個行為係十分可笑

窮人做父母有愛？
有無例子？
日日踩十幾個鐘返工 同仔女講句嘢嘅時間都無啦 愛乜撚呀？

簡單 d 啦 你計一計條數嚟睇下

香港生存加養一個細路其實最少要幾錢

你自己計下先啦

你又講下乜野叫好有愛先啦

愛自己都做唔到啦 點樣愛下一代 ?

上連登打我愛你囝囝呀 ?

根本冇人應該生仔
生育係最大嘅道德危機

上一代嘅人咁多機遇都會窮唔係冇原因，窮人思維同心態一般都有問題（迷戀煙酒賭色，冇上進心增加收入又冇儲蓄，生仔女只為一己私欲），冇能力培養下一代又冇錢留俾下一代，根本係害自己仔女

如果要中產以上先可以生仔，咁到時中產啲仔女相對又變地底泥
窮人生仔就係為左中產個仔唔好做地底泥
你想個仔做地底泥但我唔想呀

我駛撚理會有咩社會現象產生？

唔識教，窮，生仔做乜？

其實連登雖然被稱為兒登，但絕對唔適合未成年人士上

偏激＋完全扭曲既價值觀

我知有時潮文既野，其實只係想博君一笑，咩有樓有雞脾食果d，出左來社會果d人就可能會苦笑下，當真係笑話咁睇，但入世未深既真係會當真，佢地根本當上高登連登係好威，成熟，高質既象徵

唔單止會被潮文或樓主所講例如窮人唔好生仔之類既野洗腦，而且亦會對朋友或同學灌輸呢一類既野，或者有咩唔順眼就擺上網公審同網絡欺淩，仲有係女人就話係臭雞之類，而且有大量成人資訊

如果我有個仔，佢無啦啦問我:
爸爸，婆婆第一次見你果陣有無比雞脾你食呀？
你生我果陣中出左媽咪幾多次呀？
媽咪話出去同朋友食飯，帽事既！

諗起都恐撚佈，所以千祈唔好比細路咁快接觸網絡，其實呢度無意中灌輸既野，同中共由細教小朋友仇視日本無乜分別，咁多學生跳自殺，怕成績差怕無前途怕窮，其實高登連登有份無意間推左佢地一野

有史以黎最精準嘅回覆

叔本華

叫窮人唔好生個仔出黎受苦真係好偏激
咁我叫窮人自量下經濟能力先,唔好人生你又生得唔得?

住公屋生仔冇乜教養果d通常係支那

問題係香港度香港窮撚真係好撚慘
外國窮人間屋都起碼大話香港人先
而且工作文化仆街到
香港窮撚後代大個左都難向上流就一世做奴隸
唔同好多國家就算窮人都唔洗做奴隸
最多辛苦小小，衣食住行窮極都似返個人先
窮人生仔仆街係因為香港環境
唔係屌窮人本身
好多仆街連書台都冇就想仔女讀好書第日發達養自己

好在你唔係我個仔，唔係真係聽到都灰陰公，我為頭家挨足一日十幾個鐘你竟然覺得我唔愛你

你諗下自己咁撚廢 要一日做十幾個鐘都重要生個仔出黎同你捱係為左咩啦
錢又比唔到多佢 想望子成龍？發夢啦
我同你講 你個仔只會覺得佢無老豆 唔會多謝你嫁 垃圾

我覺得窮人真心唔好再生仔.....
根本一個生態系統太過多動物就會減低生育率。
有錢人根本奴役窮人，窮人又不斷生仔比人奴役。
其實生仔乜？你窮，生左仔，個仔根本得個捱字，捱貴租，捱返工。日日做撚到仆街，有咩意思？

我真心唔明點解死都要生仔.....
返工好好玩？返工好開心？你第日個仔一樣要返工!!!冇得揀呀!!!!

咪係 根本係自私行為
唔好話窮啦 就算我有李嘉誠咁撚有錢 可以令下一代衣食無憂都唔會生

你就當我吹水啦不過我個仔由幼稚園開始經已讀私校，另外學術體藝嘅培育就唔講咁多啦，驚你聽完難過，但佢叫我同你講，快d叫你老豆老母拎綜援唔好搵食，咁就可以24小時攬住你嚟愛啦

你咁激動我唔知你觸景傷情當咗我係你老豆發洩定點啦，但如果呢個係你嘅情況而你又真係咁諗，真係鄧你老豆老母慘，出面挨生挨死仲要比個係屋企un un腳等飯食嘅埋怨

唔會病唔會死constant high

嘩 讀私校咁叻叻 出身未呀
以為有個少少錢叫做比佢上下興趣班就叫盡左做父母責任？
出到黎社會咪又係做奴隸 弱智仔

利申 從未睇完過一本叔本華嘅書（太厚）